#ifndef INPUTOUTPUT
#define INPUTOUTPUT

#include <iostream>
#include "bidintt.h"

/** функция для ввода колличества вводимых чисел
 *  \param[out] колличество вводимых чисел */
int InputAmountVar();

/** функция для ввода операции
 *  \param[out] строка операция */
std::string InputOperation();

/** для ввода больших чисел
 *  \param[out] большое число bidintt */
bidintt InputVar(int& s);

#endif // INPUTOUTPUT

